#
กูเกิล
 
จ่าย
เงิน
รางวัล
ผู้
แจ้ง
บั๊ก
ปลอดภัย
ดอลลาร์
สหรัฐ
Android
 
#
กูเกิล
กูเกิล
กูเกิล
กูเกิล
กูเกิล
กูเกิล
โครงการ
โอกาส
ใคร
ก็ได้
แจ้ง
บั๊ก
ช่องโหว่
ปลอดภัย
ผลิตภัณฑ์
ตรวจสอบ
บั๊ก
ช่องโหว่
จริง
มอบ
เงิน
รางวัล
ให้แก่
ผู้
แจ้ง
จำนวน
เงิน
น้อย
ร้ายแรง
บั๊ก
ปี
ที่แล้ว
เพิ่ม
โครงการ
ย่อย
โฟกัส
แจ้ง
บั๊ก
ปลอดภัย
ระบบปฏิบัติการ
โดยเฉพาะ
ขณะนี้
ครบ
ปี
ปล่อย
รายงาน
จ่าย
เงิน
รางวัล
ดอลลาร์
สหรัฐ
ราว
ล้าน
บาท
รายงาน
แยก
ประเด็น
สนใจ
ดังนี้
จำนวน
เงิน
ดอลลาร์
สหรัฐ
จ่าย
ให้แก่
คน
แจ้ง
คน
เฉลี่ย
ดอลลาร์
สหรัฐ
รางวัล
ราว
ดอลลาร์
สหรัฐ
คน
จ่าย
เงิน
นักวิจัย
ใช้
ชื่อ
คน
ดอลลาร์
สหรัฐ
ราว
ล้าน
บาท
สำหรับ
รายงาน
ช่องโหว่
ชิ้น
นักวิจัย
คน
เงิน
รางวัล
ดอลลาร์
สหรัฐ
ใคร
รางวัล
ใหญ่
สำหรับ
เจาะ
เข้าที่
ฝัง
เจาะ
ระบบ
บอก
บริษัท
เพิ่ม
จำนวน
เงิน
รางวัล
สำหรับ
ช่องโหว่
เกณฑ์
รางวัล
ใหญ่
เพิ่ม
ดอลลาร์
สหรัฐ
ราว
ล้าน
บาท
เงิน
รางวัล
สำหรับ
ช่องโหว่
สำคัญ
เพิ่ม
ดอลลาร์
สหรัฐ
ที่มา
รูป
Google
 
Vulnerability
 
Rewards
 
Program
 
Android
 
Security
 
Rewards
 
Android
 
heisecode
 
TrustZone
 
SoC
 
Verified
 
Boot
 
Android
 
Android
 
Central
 
Pixabay
 
andrekheren
 
